是日晚餐 餓撚請入。。。

得返90磅

傷心完喇

未
但都要食野

我會陪住你
don't be sad

有胃口都好既

金仔
今晚食咩

我病左 好彩冇咩點瘦

今日全日剩係食咗個紙包蛋糕仔同半碗粥，
所以而家好肚餓

M男咩病呀？

屋企飯
未返到

第1眼睇以為雲吞雞煲咁高質 睇真d

90磅正呀
可以的起黎......

我好多野都唔食得，要戒口戒得好清

病緊，雲吞雞呢啲咁劇烈唔食得

傷風感冒發燒嗰啲 肚腩好似大左

的起嚟中出嗎

點解病仲會肥咗

90磅fit呀，好多女女恨都恨唔到

我唔care
我應該都對好多野有敏感
不過算喇
食我唔死就得

你地啲男人唔是最憎啃骨最愛肉地架咩

200+磅肥仔here

呢幾日成日訓底冇郁冇運動 食量冇減

我都想咩都食呀，
但病得太密怕怕了

唔信

我兩樣都岩

病都咁好胃口

即係有囡就得

我每日一樽 你今日飲左未
加
每日兩個手飾箱
好少病

一日都係10蚊左右姐

真

睇下咩女啦，本癲狗唔係一般狗公

真係有用
遲啲可以試下

手飾箱

個個都話自己肥仔

咁癲狗鍾意咩囡

我係肥狗

咩餓L勿入 譚仔呢啲垃圾狗也不屌啦

你估下

好返繼續增肥

餓撚請入呀瞓醒未呀

錢買到健康

不外乎大波美女吧

M男係咪肥仔

我都買咗啲supplements 但病緊唔食得住

吉妹

弘b

金金

咁點睇我200+磅

飲食台好多肥仔

咩黎架

波大不一定是好的

應該係益力多同埋米雪

靚女

我鍾意肥仔

I like 清純

Hehe

外表定內心

點睇肥狗

要食煙，長腿，講粗口，但專一？

最好both, 如果只能是但一樣就內心，不過外豹不能太yap

咩係米雪

Mk妹夠哂有情有義

都鍾意有肚腩
白滑靚腩

內心清純你可能無得屌

3P，ok?

如果冇得揀，一定要有齊哩幾樣，ok，講粗口可以，但唔好太爛口。。。

呢樣真仲有做雞養男友都肯

御藥堂蟲草

而家mk妹買少見少啦

冇女女可以抵抗得住本癲狗既淫威

有咩絕招咁巴閉

都話鍾意MK妹
長負離子 ，皮裙，長boots, 拎salad袋，食幼卡，旺中sales

有興趣試? 唔好啦，一間試左番唔到轉頭

你想呢

濃妝俗不可耐啱唔啱

我讀書果時好多呢D女仔，玩得癲，有義氣，D粗口好好聽，呢D通常有個同學男友，仲要拍好耐，

我封咗好耐啦

最愛肥仔

咁就要睇過先知

係咪好貴

咁弘b有無試過mk妹做女朋友？

吉妹係咪日日都要化淡妝

我係瘦人 梳呀

冇MK仔就有

係呀淡妝，唔夠mk

增肥

睇過先

有冇相睇

咁應該要用經本癲狗開過光既寶劍贈予被選中既英雄黎解開封印

唔係處

怕自爆，不了

增緊

寶劍有幾大把先

who is she

嘩屌 差D硬左

40路正常連仔都生埋啦

一定靚女

上網搵嘅

無人讚過我靚

你有40歲 我請你食飯又點話
一定無40

咁就要等被選中既英雄出現左先知啦

原來而家啲男人鍾意呢類型

gay

dislike

雖不中但不遠矣

我覺得係

你post左上黎，我第一個讚

英雄
Hehe

雞巴你幾多歲

金仔鍾意邊類？

當我傻西瓜咩post上嚟

估下

講真鍾意呢D

Mk得嚟帶點羞澀

唔錯

唔知，想你講

呢D難溝

狗巴鍾意呢D？

最左

邊個嚟架？

我係女都鍾意

oops sor 我指係如果我係女😰

5g follow左佢ig好耐
好鐘意呢類

係，不過唔係最中意

點解弘巴會知

睇落清純類

我女友識佢果陣都好清純
依家殘曬

睇通睇透

是咪出咗嚟做野所以殘咗呀？

乜事呀

呢類型幾正，樣唔錯又有身材

唔好咁傷心

唔鍾意 太開放

而家咩事姐 好痛架嘛

果陣佢中學
依家讀緊u咋
無做pt

我冇野同你講

女仔係敵唔過歲月嘅

你仲有呀b

星期三晚一齊食飯

係 殘曬
玩都未玩就殘曬

是咪讀書辛苦

牙B

唔制

我都覺
不過我都選擇半工讀呀 依家

ok 8

屌爆你個閪 我分20磅比你

揸揸手做返好朋友啦